行了，也算有始有终吧

本来想就让它随风去吧随风去吧~这个摆在我面前的方方正正的两盒喜糖，其实也没有想象中的那么扎眼。11.27 跑去宁波看了李志，也不是非去不可，突然想去应应景。11.27 海棠先生结婚了。以上，可能存在一点点因果关系吧，但问题不大。我以为自己可以来一次失恋万岁啊，悲伤逆流成河啥的。最后发现，令我失望的不只是宁波的现场，当然李志他表示也挺失望吧。最令我失望的，还是发现自己并不如想象中的喜欢海棠先生。